既然唔鬥黃，咁可唔可以幫ming仔平反?

ming仔未必大鑼大鼓話自己黃到金，但佢一直都係低調地企喺手足一邊
呢段時間佢不斷被五毛、波台狗、分化狗長期屈做奶共，點解佢因為低調支持手足就要面對呢啲批鬥?咁對佢嚟講公唔公平?

手足

ming仔明顯深黃

連登仔1000$都未捐到

10皮野已經救左唔知幾多手足 班CC台友一毛不拔

屌
講到嗰一蚊有幾唔吉利
我代佢地接收嗰一蚊好未?

你全家死晒梗係冇所謂啦

平乜撚野反呀，係黃咪算囉，屌你老母洗唔洗開全頻話哂比全世界知呀？ 出埋世界十幾個語言幫佢啦，

平反完又點，佢又可以9下9下出黎拍TVB 話簽左約好耐，自己係黃。

垃圾藝人冇實力，冇左知名度=0
呢排咁得閒佢有冇做下文宣呀，有冇幫下手呀

捐多一蚊又當人地個十萬無到

根本每一分每一毫都幫到手足
究竟幫到手足重要啲定滿足你地嘅迷信緊要啲?

十萬咋嘛

連登仔每日都幾億

其他人做乜都錯 一錯就呢世都唔原諒
達哥做咗幾多仆街嘢都可以當睇唔到 照樣平反

黃你老母臭閪咩，條友上埋tvb

達哥收紅色資金 又有幾黃

幾時有話過達狗黃，2件都係仆街黎

咁點解達狗得 ming仔唔得

森美大哥又點解釋呀屌你老母

典睇都係我地推熱門貢獻大

鄺仔當年都上過Tvb啦而家米一樣係手足，細路仔行差踏錯一定有架啦，最緊要識返轉頭姐

你講達哥？

何ching講得好！

駁唔到...

秒撚左

唔識佢
算唔算平反左？